支持警察

愛中國愛香港愛警察

唉